嘩，車路士輸0：3呀

死車狗

好奇？

車迷：希望拜仁出真力

劇本一直重複

阿仙奴 1:1

車路士呢

降班啦英超冠轟

轟牙

班大帝反干爹

車狗

熱身賽都咁認真
開季炒你地六七八球唔好撚喊

岩天😂😂😆

車路士3:0阿仙奴🤣🤣🤣